澳假盟主同法甲盟主一樣得啖笑

巴黎係法甲屈晒機 出到去就做16郎

悉尼老鼠係澳假超晒班
出到去就輸比咩水原同咩鬼野鹿角

悉尼唔會買完人之後就發表d咩劍指歐聯,又唔會恐嚇其他球會,話直接buyout價買你d人